# Proteinizador
Para iniciar el programa se debe hacer desde la terminal, primero compilando dentro de la carpeta donde se encuentra el archivo makefile, utilizando el comando "makefile", para luego iniciar con "./programa".
El programa irá preguntando como está compuesta la proteína para luego devolver la informacion entregada.